［突發］何妖話要取消9．21「香港清潔日」多區集會

【逃犯條例】原發起9．21「香港清潔日」多區集會 何君堯晤警後取消集會申請 (21:50)

立法會議員何君堯早前發起清潔香港運動，把本周六（21日）定為「香港清潔日」，呼籲全港18區市民清潔垃圾，撕掉「影響市容」的垃圾、洗淨牆壁等。何君堯早前為當日全港各區數十個集會，向警方申請不反對通知書；不過，何君堯的代表今日（19日）與警方會面後，最終決定取消所有集會申請。

今日網上亦流傳一則以香港福建社團聯會主席吳換炎名義發出的通告，表示全力支持何君堯發起的「香港清潔日」，又號召會員秉持「人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必自衛」信念，積極參與活動。通告令網民憂慮當日有建制派鄉親在各區出沒，或發生危險場面。

福建社團聯會晚上發出嚴正聲明，稱「香港清潔日」活動與該會完全無關，亦沒有呼籲會員等參加；該會從未發出上述通告，對有人冒充該會名義發布與事實不符的虛假消息深表遺憾，稱保留一切追究權利。

何君堯作為活動發起人，早前為各區集會向警方申請不反對通知書，擬舉行多達數十個集會。不過，何君堯的代表今日與警方會面後，最終決定取消所有集會申請。

警方回覆表示，早前收到主辦單位通知，將於本月21日在不同地點舉行集會，主辦單位今日通知警方取消有關活動。警方表示，一直致力維持各警區治安，密切留意區內罪案趨勢，並會不時檢討行動策略，因應不同情況適當調配警區的行動資源。警方稱會繼續留意各區情況，透過不同渠道收集相關情報，如發現任何違法行為，定必嚴肅處理並採取適當的執法行動。

警方重申，絕不容忍任何暴力事件；任何人如有違法行為，不論任何背景，警方一定會不偏不倚，公平公正處理。

渣ga

笠水狗

點解大家覺得佢係笠水? 到時真係伏鳩你都得架

一定會繼續

咁我地唯有去住元朗先再準備堆新既文宣揾新地方擺(如果原本既冇人幫手清)

會唔會係假笠水

好！支持！
一齊測試香港交通承受力！

機場有何生認頭
我去下其他先

何妖淨係同福建佬合作, 佢同元朗老黑傾唔掂數?

改922

好屎,仲諗住等你地班黑社會清理

自慰啦 何妖

我係因為何君堯煽惑而出黎嘅

上星期條數都未找
傷左班福建幫連醫藥費都有着落
仲想用福建社團聯會吹雞
當班福建佬ON9

廢柴

廢廢..今日仲咩笠晒水

自行取消活動逃避法律責任 跟住鄉黑可以隨意打人?

屌你唔搣點痴新野呀笠水狗

照出啦

反對通知書無用架

割定席 921實出事

到時就少個口實

我都係咁諗，會唔會見呢排個個話唔出，佢都扮野話唔搞引返人出黎

如果唔取消 佢班𡃁打人就入佢數 但取消左就可以放任打 係咪咁既意思

佢無錢搞兩次

咁咪冇人清潔連儂牆

人工推

咁撚垃圾架

冇錯，有咩野發生都唔關佢事

小心誘敵 唔好放鬆

其實咪說明左做Fake news只會影響自己
同埋呢啲真係藍絲令人乞人憎嘅事嚟
邊有自己友會叫人推Fake news架

同埋何君堯擺明笠水，覺得佢而家都係試水溫同風向睇下自己重有幾多號召力，因為7.21 之後全香港都知佢同白衫佬握過手
可能到嗰日咩事都冇發生，大家都知呢條西環契弟好多時都係聲大
雖然唔排除佢真係有料到嘅，但佢出成隊黑社會對佢形象有咩正面影響
覺得佢想搵下有冇佢嘅同路人先搞呢個咁嘅集會
問題係可能藍絲都唔得閒睬佢
可能佢諗住絕地反擊，但做唔返議員佢分分鐘降格變左周融嗰皮

上星期海港城定唔知邊度都係咁
話就話取消但叫班支那狗照出黎

然後搵鄉黑出黎就話唔關自己事

關我撚事咩

咪再開條撚樣啲post

大把行動比你呢啲po阻住上唔撚到熱門

出面又一個 呢到又開一個

全速同我不推文回覆

淨推行動po呀

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

agger

咪係 721恐襲都冇通知啦

到時有班白衫沙田打人 何妖彈出黎話一早唔關佢事

唔通又真係唔關佢事咩

福建佬去機場，想唔亂都唔得

佢而家話取消 嗰日發生咩事嘅話名義上都唔關佢事
手足們都係要提高警覺 保護自己同身邊人

係 扮明依加洩露咗 想扮活片唔搞

扮明想叫番啲人出黎 然後再一次搞打人活動

依加講定話唔關佢事

正

好想機場出過百枚TG

似我地申請遊行果班？！

福建佬平d?

唔會唔係個局，又或者可能其實係大搞，到時佢可以缷膊

佢想取消完斬人唔關佢事！

一齊冷待何妖 搞到佢谷住谷住無得射

我覺得係俾西環叫停

快D做清潔工啦

垃撚圾 你班福建frd呢

永遠預最好嘅準備，最壞嘅打算

冇人清舊文宣

我覺得假笠水真做野，手足小心

做show
921咁多活動 大家集中番囉
元朗靜坐 光復屯門

跪求大家唔好鬆懈

佢真係帶成班去?
咁一定塞爆...佢去就=成功阻塞機場
好支持

一定要通知Fucking幫

星期六沙田戒嚴呀
點知何妖會唔會口講唔去又帶哂人入去架
D商鋪要小心呀

開無雙打錯遊客

何律師加油

一定繼續
肯定會伏你
條仆街又想黎多次721

3舊水隨時比人打爆肛，廢老𨳒你都有味

照鼓勵佢哋出

由地上轉去地下啫。

登登登登～～～抗爭閒餘活動：每月重點罷買之星～～～

乜原來popo都唔想十一前搞咁多群眾鬥群眾多謝教識我哋點做

佢想撇清關係咋屌

到時開大片，唉呀唔撚關我事架

取消左，之後發生咩事何妖都唔洗孭飛

係咪班藍絲馬迷唔妥佢，唔出嚟？

似係

100％啦
你唔是信何妖唔出嚟禍眾生啊

區區開火popo多得你唔少

睇下佢地富臨當日仲有冇人集合先
話食完飯先開工麻
如果飯都取消埋我就信啦

我都覺馬會先可以令佢果日收手

咁大家一齊去商場靜坐
反正機場已經有fucking people幫我地 suck

有福建幫加持 已經聞到陣柒味

就算佢話取消都要 full alert
總會有D 傻閪廢老自己發癲照去撩交打

唔好主動郁手, 但真係要小心

肯撚定扮野
：拿我取消左喇，d藍絲打人唔關我事

一日跪兩次大家都係小心d好
佢d性格咁撚陰濕咩都做得出

聽日我如果見到連登有人叫去沙田非屯門就知是伏啦

出啦 我要影相俾美帝放入個list呀

無維穩費呀係咪

吹雞每次都要俾錢

笠水

不偏不倚，公平公正處理？？
收皮啦

唔好中計
721又幾時有申請過不反對通知書？
總之921照常屋企要人

上次快閃唱国歌都係啦
話就話取消結果成班狗照去唱唔肯走
921繼續冷處理唔好出去

似係伏
到時藍屍白衫廢老周街打人
何妖大條道理話唔關自己事

推

成班廢人話吹風入沙田就block 又話送頭又乜柒咁
明明馬場係春袋 係度助長黑社會廢老勢力 仲成日叫時代革命

而家唔使你地去啦 開心啦

等你地步伐一致 我先會再出

似係 call左馬先 而家又唔洗攬上身

唔好掉以輕心

佢取消921，唔代表無人清連儂牆。
其實佢921前已經搵人做緊嘢

只要馬枱宴會仲有開就知真偽

幾時聽過發動恐襲要申請不反對通知書

何妖割定席
大家睇路小心

福建撚照攪事，河妖就話唔關佢事
唔可以鬆懈

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

929聲援東突厥獨立

咁多位
愈似對我地有利
就愈唔可以鬆懈

何妖有古怪

不過大家仍然要小心 提醒沙田街坊要提高警覺

屌，垃撚圾，得巴閪口鳩up，收撚皮啦

屌 唸住靠福建幫幫下手清一清d舊文宣, 等我地可以貼返d新文宣
冇料扮四條! 唔好笠水呀, 出來幫手清呀

我都係咁諗

取消！有無攪錯呀！我預備成家人去支持架啵！還我清清潔日！！！

On99 生勾勾

屌你18區護航邊夠警力呀

唔申請咁921 咪可以殺人都唔關佢事囉

佢似以退為進 再令我地降低警覺 之後先重現721

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

陰謀黎架！！！ 唔好笑佢住！！！

所以我諗佢似集中煲大沙田

邊有咁多人多區搞事，變咗多區被圍就唔好睇

大家唔好鬆懈呀
分分鐘真係扮取消
到時打人唔洗上身

警方重申，絕不容忍任何暴力事件；任何人如有違法行為，不論任何背景，警方一定會不偏不倚，公平公正處理。
人唔笑，佢地自己都吠

渣架

佢fb冇講過取消

係
Never underestimate ur enemy

堅？不如一齊參加 好想守護機場

正呀
等佢地成班人浩浩蕩蕩入機場

應該係想營造
柒婆同市民嘅對話氣氛
令中央見到柒婆平息到
所以大家唔好靜晒呀
921 要入屯門

本土藍絲：屌你唔使返工咩
黑社會：仆你個街又想走數，係咪又想我哋打攪你老竇老母
大陸人：我哋求財啫等陣俾人打到醫返到晒藥費咪得不償失

結論吹雞失敗所以要取消

假笠水都信?

唔信
今日無啦啦唔同區都有白衫人聚集

其實佢點搞關我地咩事?跟返日程表做野，佢敢叫人踩場要佢輸突！

假動作姐

我屌⋯⋯
條撚屌黎青衣
今次仆街了⋯⋯

Source? 佢fb冇wo

有咩事都入佢數

哈

邊個會信你阿

屌就嚟攪到我都分唔到邊啲真邊啲假

依家成日搵fucking幫唔搵元朗係咪仲未找清條數

班福建佬依家嬲到仆街
無錢都照出 仲點會聽何君妖支笛

屌仲諗住清哂d舊文宣換#Chinazi文宣

取消都要俾錢架

虛火

922 一齊撐何妖

係真定放流料再走出黎打人？？

ok呀何妖 各有各搞啦

921
大家都係要小心

一齊去和理塞

我都覺得係，佢做場表面show，話唔關佢事，所以當日都係有啲戒心

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

驚啊？

頂，冇人免費清理

好啲似P圖

想引d自發廢老斬人唔使入佢數

無錢找數就無錢找數啦

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

做乜助攻？

呢個人相當有嫌疑。。

無人報名

大家唔好輕心

佢咁講係想隻何妖條仆街無手尾渣，佢地一樣會出黎清，只係佢咁講有啲咩事都唔會話到條仆街，其實仲危險

果時全港18區戒嚴，真係唔好挑機，因為佢地打完人，再派狗黎拉我地，到時身體有咩傷都可以話係班白衫做，好怕手足又有好多被斷手腳

應承我921一齊戒嚴，到元朗靜坐，真係靜坐，和理非一日，但都要帶gear!!以防萬一

最後聽日不停文宣話條仆街何妖吹雞班馬去沙田無差別打人，馬會同馬場係高危，要馬會宣布停賽，要成件事同何妖攪事掛勾

唔好鬆懈

屌，垃圾何妖，又要威又要衝出黎柒

扮取消 之後有咩事咪射哂波去比福建幫
真condom仔

唔好啦
佢唔撕點貼慶國慶呀

係咪都入佢數啦
721夠話唔關佢事
有無人信丫

肯定照出

本身都預佢拆架啦
就算佢扮取消當日所有拆野都係入佢數

取消左到冇用 個日有咩事到會入佢數

小心係煙幕

班友可能會自己去 講就話取消 大家小心

我相信香港人唔會再信何妖, 到時一係成個香港變死城, 一係就全城full gear歡迎福建幫

係唔係冇錢啦？

同感

佢令馬會都外圍損失果條數，可能比人割緊

信唔信係學我哋玩法，話取消但市民自發出席

你信真係會唔搞？發夢啦

買定墨同a4紙印新文宣你而家笠水

係 把口話唔去 但實際照去

921 全城可能都有黑社會

劇本：搞手已cancel , 參加者不知情繼續"清潔"

到時出左事 佢咪可以割蓆話取消左
扮無辜

yes

你唔係淆呀垃圾？
正一笠水狗

去機場會唔會變左做 義和拳
到時班狗屎垃圾就割佢老母蓆到太平洋

上次私了
咁快淆底

前者容易啲

佢真係搞機場先好wo
想睇佢地點樣嚇死班旅客多d

最尾嗰段講嚟都多9餘
講完人唔笑警都吠啦

可能係想當日照出砍人
不過何妖名義上撇清關係
到時話唔關佢事

小心好似琴日咁 有人吾知cancel左

大欖炒

上次尖沙咀咪又係有照出

梗係上連登見到p牌5毛煽動唔到巴絲出黎
廢撚事單機咪自己取消

你真係唔識㗎喎

屌

唔好信
想甩身
咁講果日有斬人扮唔關佢事

總之有人清都唔好去

超級同意，到時有咩發生，都可以話唔關佢事!!!

扮粒水/ 無錢俾了

似係咁樣
何妖驚上身, 所以話取消
但錢照俾, 人照出
同民陣取消遊行一樣玩法

推左單炒散接你依單6舊水，而家同我講取消? 我屌你老母呀?

總之21號就冷處理

扮有咩發生唔關佢事

同民陣唔搞一樣

屌啊

何妖率眾妖害人

似係假笠水

支持何妖

何妖取消9.21打人一定冇咁簡單
大家一定要小心
總之9.21屯元

一定係假笠水囉 仲話重點搞沙田喎
21號跑馬㗎嘛 咁撚危險
阿叔點入場賭馬呀 一陣又斬人
容乜易又搞著啲馬
馬會又取消日馬
何君堯 你點賠償做咗成個星期功課嘅馬迷呀

Push

屌 免費清潔工呢

計唔搭數冇錢比

佢只係取消集會
應該咁講, 本來大家都唔知佢原來有集會
佢個劇本係破壞連儂牆, 引我地出黎俾popo拉
依家係魚目混珠, 無端端取消一樣本身唔係劇本入面既野, 等我地放低戒心

721夠無申請啦

唔好鬆懈
呢條友信唔過

係取消“申請”呀！不反對通知書呀！唔係取消活動呀！咩意思？割蓆呀！即係星期六發生咩事都唔關佢事呀！

佢咁做係唔想上身
佢做既野一早已經知
9.21當日會發生咩事 佢自己心中有數
天祿單野佢講到明唔會向「惡勢力」低頭
唔肯退賽 佢份人咁撚要面
點會真·取消活動

我覺得成班人為左出糧都會去

上次褔建黨私了完

依家藍屍活動轉哂風向

咁大單野褔建黨都唔call 馬落黎香港

唔係咁渣呀

係咪開始驚自己拎唔到美國護照？

似想扮嗰日嘅事唔關佢事
佢facebook無話取消
大家都係小心啲好

無錢找數又話你知呀？
吹唔到雞又同你講？

之前傳到周圍都係, 出錢吹雞請班大陸人黎....
緊係戴頭盔先 ..

無撚用 俾人大下就收皮

佢取消集會 有人繼續集會
之後有衝突 係唔係入佢數

好似元朗集會召集人一樣拉咗先

信住先
點都好
小心為上

垃圾

條仆街 又要手段唔洗上身。。

屌，都無人去，取消好下台

黑警：咪撚再咁早比野我做！

唔係笠水
係擺到明攪咩黑警都唔會割
策動恐襲唔洗申請

咁就由得佢地洗牆打空氣

今鋪真係要做中計撚

正想講 大家唔好咁興奮

咁何妖就可以話：活動已取消咗，他人的一切不法行動與佢無關。(以退為進)

河妖待遇一定好唔同

又扮好人？

佢係集會人有咩事要上身 佢係律師黎最叻同自己甩身。。。所以佢地既行動應該無取消。。。。

無錯，到時啲人出嚟就係自發，唔關佢事

有point wo

佢想飛甩主辦人個名姐 D人到時一定會出
第2日又有人傳收唔到錢

抄民陣做法
吹完雞, 跟住話取消

9 2 1
大西北

個條水蛇春list每個點100人
毅進制計法呀？

個活動照搞 佢只係唔想掛自己個名

【如期舉行】
立法會議員何君堯
周六發起清潔香港運動
警方只收到通知會取消
何君堯確認
撤回申請不反對通知書
但他解釋是認為
不需要此程序
強調周六行動繼續

相片來源：何君堯Facebook live截圖

#何君堯 #清潔香港運動
#政情網上行

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

咁廢架 垃圾妖

唔係笠水呀

自推

支持元太祖出征機場

全港咁串？就睇你係咪區區都分到咁多人

佢口話取消，但班白衣人照做野，咁咪搞到大大獲都唔會關佢事？
嘩呢個劇本好撚心寒

梗係啦大佬
你覺得佢地值幾錢

將自己置身於事外
又唔使同鄕黑/濕9同鄕會割席

佢自己都識講取消申請
因為可以用其他方式實行

佢真係安全過閪

我認為佢地會繼續做野

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

屌佢老母

申請是取消，但何妖網上話行動照舊，因參與者是自發性冇需申請